
                      No esperaba una gran pelicula, solo algo de baile y entretenimiento... Menudo fiasco!! Lo mas malo que he visto... Aburrida... Cutre... Son una panda de mal hablados, sin gracia ni baile... Fatal
        
            